點解達哥賣淘寶廣告就屌, 黃店賣淘寶貨就包容

利申:半夜睇開BOB 叔LIVE, 再加上用開韓國貨

我純粹想知連登仔個標準係點
食麥記吉野家屌,睇用IPHONE 唔屌
何謂定義"必須品" "無替代品"?
咁對好多人黎講, 麥記都無可替代架啵

iphone 中資？
奶共同中資唔同架喎